{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_067002",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 라온스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。予約した当日には、払い戻しと取り消しが不可能であり、チェックインは22:00まで可能です。22:00以降は入室ができせ、この場合は、キャンセルや払い戻しができません。宿泊料は入室する人員によって異なり、入室する時、人数を確認しなければなりません。未成年者、同居予約により、入室が拒否される場合は、キャンセルや返金が不可能です。連携されたホテルの事情により、取り消しが発生する場合には、100%払い戻し処理されます。連携されたホテルは客室情報を随時変更することができ、これによって発生する不利益は当社が責任負いません。基準人数を超過する場合、現場で追加料金を払わなければなりません。入室施設は、外国語案内で、英語が話せる、宿所建物内には無料駐車が可能です。荷物の保管も可能であり、WIFIも使用できます。追加で周辺の名所としては龍頭岩(ヨンドゥアム)、イホテウの浜辺、東門市場があり、有名なおいしい店ではユリの、どんぐりキッチン、キキョウ食堂、対郵政があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約した当日には、どのようなキャンセルポリシーがありますか？",
            "answer": "予約した当日には、払い戻しと取り消しが不可能です。"
        },
        {
            "question": "22:00までにチェックインすることは可能ですか？",
            "answer": "はい、22:00までにチェックインすることが可能です。"
        },
        {
            "question": "22:00以降にチェックインすることはできますか？",
            "answer": "22:00以降は入室ができません。"
        },
        {
            "question": "未成年者や同居予約により、入室が拒否される場合、どのような対応がありますか？",
            "answer": "未成年者や同居予約により、入室が拒否される場合は、キャンセルや返金が不可能です。"
        },
        {
            "question": "連携されたホテルの事情により、取り消しが発生した場合にはどうなりますか？",
            "answer": "連携されたホテルの事情により、取り消しが発生する場合には、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "連携されたホテルが客室情報を変更することができる場合、どのような対応がありますか？",
            "answer": "連携されたホテルが客室情報を随時変更することができ、これによって発生する不利益は当社が責任負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超過する場合、どのような対応がありますか？",
            "answer": "基準人数を超過する場合、現場で追加料金を払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "宿所内での外国語案内は可能ですか？",
            "answer": "はい、宿所内での外国語案内が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿所内には無料駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、宿所建物内には無料駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿所内で荷物の保管は可能ですか？",
            "answer": "はい、宿所内で荷物の保管が可能です。"
        },
        {
            "question": "WIFIは利用できますか？",
            "answer": "はい、WIFIも利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺の名所としてはどのようなものがありますか？",
            "answer": "周辺の名所としては龍頭岩(ヨンドゥアム)、イホテウの浜辺、東門市場があります。"
        },
        {
            "question": "周辺においしい店はありますか？",
            "answer": "周辺には有名なおいしい店があり、ユリの、どんぐりキッチン、キキョウ食堂、対郵政などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 574
    }
}